紅底Facebook 刪除侵侵競選廣告

美國大選將於年底舉行，特朗普尋求連任的競選工作也進行得如火如荼。然而，民權領袖、民主黨人以及 Facebook 員工認為特朗普部份競選廣告內容帶有仇恨及暴力意識，在多方施壓下，Facebook 於美國時間周四 (18/6) 決定刪除相關違反政策的廣告。

被刪的廣告內容為一個黑框倒紅三角形，並寫上「極左暴徒正在街上到處引起動亂。他們正在摧毀我們的城市以及騷亂 — 完全是瘋狂的做法。請立即聯署支持總統及其決定將 ANTIFA 定義為恐怖組織。」黑框倒紅三角形在第二次世界大戰期間，被納粹德軍用於辨識集中營內的政治犯…

紅底fb到底收左支共幾多錢

支那全力推拜登新聞

乜鳩都仇恨意識

Nazi集中營係over咗但都唔使del啊

民主黨同藍屍做既野一樣

佢地玩打壓抹黑

如果唔發動戰爭，侵侵如無意外會輸

輸硬